全支那確診武漢肺炎累計72436宗 1868人死亡

支那衛健委公布，全支那確診武漢肺炎人數，累計達到72436宗，1868人死亡。

全支那昨日確診1886宗武漢肺炎，新增98人死亡。疫情最嚴重的湖北，新增1807宗病例，93人死亡。

多兩個零

乜鳩大陸導演都死全家，1868人死後加兩個「0」完全太保守

官方數字死亡率低
但係同時有勁多死全家嘅新聞

仲要一定係無記錄，因為屋企死